［求介紹］ 大阪/附近 私人溫泉酒店

想問下大阪/附近有冇啲有私人溫泉/風呂 既酒店
唔需要太高級 想平平地有得自己浸下唔使同人share thanks.

google有馬溫泉

Pish 想有房內露天風呂
Thanks 樓上巴打

伸直多少少。

Dormy inn 呢個系列既酒店都有温泉

大阪=熱水
有馬/白濱喇

有私人風呂咩？

大阪市內一定無
去有馬應該最就腳
我個人推介想有feel就白濱 - 三樂莊
真係超正，不過近4k一晚

4k係最top啦喎
之前去住個有私人風呂8樓房，都係千三四啲一晚
仲有鮑魚食

不過南紀真係唔近大阪，３個幾鐘車

不過果度最正唔係溫泉，係個海

得大浴場,好多大陸人台灣人

巴打你個到係邊到 好似幾吸引

Search 到有間叫不死王閣 係咪都係熱水，但係千幾蚊晚 又有私人露天 好似幾好feel

大阪有既就通街溫泉鋪啦
唔明你唔需要咁高級即係budget幾多
貸切風呂你預3-4k晚

房有自己露天，不過係熱水

要天然就要落幾層去浴場，幾正冇乜人的

乜大阪市內真係冇咩

房內熱水都冇所謂 想要個feel啫 二千蚊樓下一晚有咩選擇